屌，今日係721五個月，熱門一個Post都無

大埔案係重要呀
但唔洗成個熱門清一色掛
1221靜坐和你寫和你shop元朗應變post全部推返上熱門先啦
見字即推出面721post先

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

Push

仆你個街 樓下黨鐵已有狗截後生

深信各大黨鐵都有狗

有gear就巴士
冇gear就黨鐵巴士cover 手足

721

推

推！

應該收晒la